[連登孝子] 老豆生日送咩好

錢唔多 22歲仔 budget 3000左右
送俾老豆實用得嚟 唔會嘈我亂洗錢呢？
請出招

自製靚皮銀包送比佢

請佢揼骨
親子活動
夠溫馨

可惜我唔揼

宜家佢生日呀屌
你老豆一定鍾意
你陪佢揼有閪所謂咩

交水電煤

請佢叫雞
三千蚊隻雞好好架喇

鐘

book酒店,送自己條女俾佢扑

冇女